蕭山我屌你老母收爹啦

你仲想燈幾多野？
啞小陣洗死？
屌你老母臭閪